有冇巴打今日要返工？

有啊

唉

條街好靜

琴日已經要返啦

唔使逼車

加油啊巴打

今日唔洗返
但係前兩日要返

服務業？

屌你老母roadshow成鳩日播d蝗蟲虸唱歌好撚煩

坐巴士都會聽歌

因為坐親巴士都要由港島出九龍

點解嘅？

office

嗚嗚嗚 我真係好鍾意返工呀

唔係

係囉運輸業

我今朝0930 放工 1800 再返
我愛返工 返工愛我

咁今日多唔多野做

加油 好快就收工

紅日都要返工 仲要急住屎趕路

最爽係忍到就黎瀨先痾

番兩點

屙緊好爽 不過一返到黎個同事話上手留左勁多罰比我做...

啊啊啊啊啊！！！

訓多陣啦 咁早起身

執手尾

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！

訓唔著 番埋聽日就放假

放幾多日？

暫時冇貨嚟，唔洗打單

屌我都係
成棟大廈得我地一間公司要返工
搭𨋢都比保安問上幾樓

屌,我都係,條街少人到好似得自己要返工啦

其實今日條街好靜好舒服

如果唔使返工

紅日冇得紅日放已經冇左個意義
利申：餐飲業琴日已經要返

原來今日唔收貨，番去唔知做乜鳩
老細諗野確係唔同啲嘅

服務業巴打 辛苦你了

咁咪好lo 鳩坐下又一日 一係就準備定黎緊要做嘅野lo

一日

紅日大家有冇補假

辛苦晒各位隊友 仲有半day捱埋佢